5年生3子女還是沒扶正！ 最強小三投降…百億大亨付「11億分手費」回正宮身邊

澳門賭場大亨周焯華（洗米華）擁有百億身價，和正宮陳慧玲、小三辣模Mandy Lieu（劉碧麗）的三角關係僵持多年，老婆一度切心要離婚，在周家人力挺下救回婚姻。從2014年開始，Mandy接連生下3個孩子，原以為能就此扶正，但男方堅持要保有婚姻，氣得她決定分手，開出11.8億元的天價狠斷孽緣。

Mandy於2014年就跟了周焯華，同年底就宣布懷孕4個月，隔年5月順利產下女兒，之後2017年和2018年又分別產下一子一女，甚至多次以正宮姿態現身，看起來地位頗為穩固，據《香港01》報導，周焯華家庭觀念重，加上親戚都力挺正宮陳慧玲（Heidi），在種種壓力下，周焯華到現在還是沒有離婚。

當了小三5年還是無法扶正，讓Mandy已經絕望，近日兩人決定分手，因為雙方還有3個子女，彼此還是保持良好關係，周焯華則是要支付3億港幣（約11.8億元台幣）的分手費給她，且定期到英國探望子女。

周焯華當年公開牽小三Mandy Lieu回家，讓結婚10多年妻子陳慧玲心碎，兩個女人都為他生下孩子，受到全國民眾議論。他近年來仍花邊新聞不斷，多次被拍到飛往倫敦會小三，更因為和日本名模松岡李那熱舞，又爆出小四傳聞，隨後透過律師澄清才平息。他成立太陽娛樂，旗下藝人許志安被爆偷吃黃心穎，同時也傳出女方一開始對他暗送秋波，沒接受所以對方才轉移目標。

正印有人脈有江湖地位同周家關係又好 傻仔先會離婚
Mandy生咗三件得拎得三億

正印主要係洗米華啲仔女好好
mandy呢啲情人算得啲咩

3億 慳慳地夠啦

周焯華家庭觀念重，加上親戚都力挺正宮陳慧玲（Heidi），在種種壓力下，周焯華到現在還是沒有離婚。

個記者係咪曲線